（急減速）習總致函全球CEO：留中国發展選擇正確

中國因硬推「港版國安法」，引發西方國家的極大關注，再加上美國準備將供應鏈移離中國，並計劃全方位制裁北京，令國際投資對中國市場前景更為擔心。內地官方新華社今日特別公開，國家主席習近平昨日致「全球首席執行官委員會」（Global CEO Council）的一封回信。習在信中承諾，中國會持續深化改革、擴大開放，為中國、外資企業打造完善的經營環境，開創新前景，並稱跨國企業「堅守紮根中國發展是正確選擇」。

佢個email只會飛去spam/junk box

收到 即走

小學雞識英文架咩?

加速啦，唔好減速

當人戇鳩？一邊立惡法一邊叫人唔好走

勿忘社會主義初心

應該係話一邊叫啲ceo 退休 (馬雲, 馬化騰果啲), 將私企變國企, 一邊叫外國ceo 黎投資, 仲on 9

已經干犯顛覆國家政權
拉得

你同美帝簽個協議夠有咁講啦
做咗邊樣啊睇過

竊聽無限制
法官由共產黨指派
仲要係黑暗立法
只有表決
直到實行先公佈
真係當人傻

屌，咪撚縮呀

引入外國勢力

香港就係成功例子 玩壞個貴玩具又即刻爹個新既

俾科網、保險、信用卡公司入中國發展先算啦

加速俠

信你定信美帝 ？

面皮幾多尺厚？

做咩咁卑躬屈膝？ 屌柒外國丫嘛！！

舉白紙又犯國安法
投票又犯國安法

深化改革
D大陸鳩詞會點翻譯

美國好簡單=>
取消港版國安法
南海回復國際規定
即時實施大部份WTO承諾.
取消一帶一路
中共實行民主政治改革

加拿大人表示信你一成

+放棄中國製造2025計劃

要主席挽留你地?而家咩意思先?
全球跨國企業而家係咪夾埋西方世界威脅我國?
果然, 西方亡我大中國之心不死
本人強烈讉責全球CEO, 並且建議我國強硬回應全球跨國企業, 制裁全球跨國企業, 禁止佢地入境, 同充公佢地係中國資產, 並且即時拘捕所有在國內活動既外資人員
以彰顯我國之四大自信, 話比佢地洋鬼子知, 犯我中華者, 雖遠必誅

终於知死？以為其他國家一定為你二憶幾有錢人市場(12憶人超低收入)就當國安法唔存在？
而家立咗就唔好口軟

食左你咁多年嘅經濟增速 仲唔夠啊
你宜家開始下行嘅時候 仲要比美帝打
班外資不論睇錢定睇政局份上
都唔會留低啦
留低又要得閒幫你含下
真係當人你有親咩

留中發展，成立黨支部，聽黨指揮

依家香港班外資多得你雞手鴨腳
當人地盲嘅咩

Noted with thanks

人地美國日本台灣貼錢比廠商走
你講幾句就想留到人?
以為自己神之口?

牙習親自出馬唔係由牙春牙堅講
睇嚟真係好大件事

驚嗱？

Stay china is good.
佢可能係咁樣

香港政府最近回應美國制裁都好似得中文
中國咁勁
梗係鬼佬就我地

I stay to China by bus

Deepen revolution

勾結外國勢力

向住錯既方向鳩改

改革唔一定係好事，變好變壞大陸都係話自己改革緊，唔聽世界意見既改革有咩意思？

點解堂堂大國主席要乞求外資留低

行到呢個地步先縮 ？

唔係好巴閉咩
唔係要全世界要跟你新中國社會主義行咩

俾d 腰骨啦唔該
小粉紅同d藍絲點面對呀大佬

土匪叫你留低，有好嘢益你，你信唔信？睇求馬雲下場。

加速主義先好

FB GOOGLE VISA 可唔可以入去做生意?

拓也習

別讓外資跑了

「全球首席執行官委員會」，由全球具有行業引領性和代表性的39家跨國公司組成。近日，委員會18位CEO聯名致函習近平，讚賞中國在習近平主席堅強領導下，迅速控制住疫情蔓延並率先復工復產，為支持全球抗疫和維護世界經濟穩定發揮了積極作用。

黎中國投資被水浸?

習近平算唔算修正主義黑五類？

如果唔係有香港呢個sample嘅話，都可以詭多陣嘅

習總承諾

屌你老母蘋果好心用番行政總裁

黨八股又唔係俾人睇

【大紀元2020年07月16日訊】（大紀元記者劉毅綜合報導）7月16日，大陸滬指、深成指、創業板三大指數全線大跌，滬指跌4.5%，深成指跌5.37%，創業板指跌5.93%。

唔知係咪基金走佬

no objection? no objection? no objection?
Stay and earn money in my motherland

係呀,收到,明白晒

你哋唔來中共投資
就係犯左國安法

準備去勞改

習：一黨專政我就唔撚會改

識得咩叫做「遵守承諾」先再講其他野啦

廿幾年前入 WTO 啲承諾依家都未兌現

Google, Facebook, Twitter 全部ban 左

成日玩民族主義，搞日本，韓國，台灣
下下威嚇唔俾国民去旅行，唔買人哋野
又成日叫人交商業資料

出得呢封信
啫係走咗好多啦

本來諗住慢慢走，屌！睇完封信即刻返去執行李啦

以為人哋真係傻，
講兩句共匪中文就信你中國，痴線

商家佬信就中伏
養肥你再慢慢食
好似車廠電器咁
偷晒你技術再自己整

改革開放到香港有中共國安法同政治迫害係咩玩法？

其實個客觀效果係恐嚇居多

唔夠回血劍，仲想昆鳩班鬼佬

有撚人去咩，當一個掃地人工+保險要成5k既時候，仲有咩吸引到人

有腦既CEO睇完封信都知聽日又走一班人

默克爾:大哥,我信你!

持續深化改革

有冇人信呀

習總致函全球CEO：被我沒收家產選擇正確

其實係啲奶共美企ceo讚佢先

一邊告人侵權

Btw中國一人一蚊都有14億 要外資把撚？
俾佢賺人民嘅血汗錢？

成篇野得一堆空口承諾，但一啲具體行動都無舉出黎，搵鬼信

國家主席勾結外國勢力 三萬隻上去執法啦

大陸股市有外資㗎咩，係自己人蝕住走

睇見香港下場就知點做啦

懷疑Twitter有個ac扮香港示威者去籌款

大家幫手檢舉

the crash

笑話

你香港整條國安法，邊個會信你

中國先唔要外資，點解中國人要幫洋奴打工？

係咩
我覺得似告急
一睇就知你捱唔得耐

起碼都減稅免租留人啦
得把口都弱智

其實唔使，因為有14億人，自己做自己人生意唔好畀外國勢力入侵！食草都可以食一年根本勁強大唔使靠人！

講咗有冇40年，鳩噏話做咗又有冇30年，成果有冇2年？
人哋聽都聽咗幾廿年，入wto承諾都做唔到，中英聯合聲明又變歷史文件。國際仲有邊個信你支那，今次仲要搞世衛搞到全球大爆發，仲會信你？

Translate server error

國家加個黨委書記比計劃你架

我選擇正唔正確洗撚你幫我決定

你自己過嚟俾我偷野啦
下下飛過去偷好難

不過會被人拉

咪撚縮啊屌你

打告急牌

noted

唔係驚死呀？

開放 🤣

班商家佬咁短視，俾少少甜頭佢地，真係會想去插旗，諗住賺一筆就返屋企退休

但係中國就會喺依個時間偷哂你啲技術經驗，最後食埋你

突然知你有哂全球CEO email。 都幾恐怖

呢個啱 而家習大大唔講，但係繼續做緊

係咪基本法規定人地外資要喺中國發展架

哦

只是「信中的承諾」？

那麼「英中聯合聲明」是甚麼？

你唔係好撚好打既咩

中國靠國企同內需夠啦
唔好比美國攞走人民既錢

Ni Hao,

NMSL,CNMB, stay china

Kind regards,

Winnie the Pooh

Plz don’t hate China
We are good good
Not bad bad
So let us do are good good friend
Thx

Xi

佢個email address會係咩

Winniethepool@qq.com

果班所謂私人企業由一開始就係國企，班CEO只係出黎做戲嘅🐒黎者。

應該自動去左Spam mail個邊

祖國好強大㗎嘛 使乜靠洋鬼子
14億人 一人一蚊都掟死你
支持祖國 趕走外國勢力

滾出中國

垃圾

Dayday縮